..

當你肚痛既時候
你知你肚痛
你想你唔肚痛
你咩都唔做瞓係度希望佢快啲唔好肚痛
但你個肚就係好痛
食完藥都係好痛
想起身做situp但sorry 你個肚痛唔容許你咁做
會踩肚痛既人個肚既人真係唔知咩人黎

明明做situp好開心 但肚痛
做唔到
冇得做sit up更加肚痛
然後
好想快啲瞓著

好想腦入面啲+kum-

由背脊上去

用睡意蓋便意我是198

Wjhilyhblomaohikgbgkb pahogi

照鏡子也很堪憂

好想瞓啊

我太討厭我自己了
裝
然後不裝
很蛻皮

可awjhjdhgtn

Hiauommlocek

On9？

？.？

-.-

=.=